韓國男團個個一樣樣？點撚分呀？

不求同年同月同日生，但求同眼同鼻同醫生。

你真係有去認識一個團就會分到
唔會認錯 真心

我明樓主 ，有時唔係認唔到，但係個團太多人，聽Kpop聽左3年都未認到Seventeen同Exo

女團都係

睇髮色

自己眼殘就唔好出嚟柒啦屌

好想屌佢地屎忽

初初睇kpop都覺得啲人好難分
佢地啲化妝一模一樣
中小型公司嘅團體回歸嗰陣又會著統一服裝
最後要睇髮型同髮色去認人
得三大公司啲團體先有資源個個著唔同衫

我用呢個方法去認人
1.搵出個團最樣衰嗰個，慢慢可以認晒
2.睇一場live，搵下邊個唱高音邊個rap

EXO依家得返八個，應該好易認喎

之前睇PD48話佢地兩個似樣跟住俾人屌到上天花板
我真心覺得泡菜偶像FANS好勁
明明望落一樣都可以睇到分別

咁樓主咪更加認唔到NCT?

班PD489不嬲惡過共產黨
你睇佢地置頂係到排9第2個POST都知

右邊嗰個幾靚喎，叫咩名，等我支持下

冚家軒

你應該去睇眼科而唔係上黎問

我地香港嘅Bosco可以去參加

咪on9啦
鬼佬同黑人咪又係個個一樣
你唔識就緊係分唔到啦
而家啲人真係無知得黎仲要周圍唱

Exo 我無特別追都認到晒
反而17就淨係認到幾個 真係太多人

左邊嗰個都幾靚喎，叫咩名，等我支持下

我就飯開多人團，當我對個團有啲好感或好印象開始想飯就自然會留心去認人，無心飯嘅話就算個團得5-6個人，我都唔會去記

曹婦個樣係咪跟住彩元整？

係 有追真心100個都認到

彩元跟YURI啦

其實17都係12定13個人 但個名以為佢17個人

咁即係右邊嗰個叫咩名

點撚分呀？

叫SEVENTEEN係因為佢地出道前 喺P社出道project真係有17個練習生(包括金Samuel同張道允嗰啲)，咁呢啲練習生就先後走咗(有啲被P社foul或自己走)，最後真係出道嘅係13個人，而嗰時佢地已經有一班支持者，大家都叫慣咗，就沿用返17呢個名。同埋官方解釋係13個成員+3個分隊+1個團體就等於SEVENTEEN

原來得13？咁都唔係好多
成日睇跳舞覺得人山人海

佢地跳舞啲隊形通常係菱形/鑽石形
同埋盡可能唔會有人被遮住
所以望落多人啲？

呢兩個真心好似

唔識字？

你d圖咁能細 點分呀大佬

高質

我覺得男仔易分d
但有d女團如果唔識的話 第一眼望埋去真係個個樣都差唔多

出左道之後D記者都係分唔到

唔知幾時開始興白面紅唇妝
睇返2010-2013年or更舊嘅打歌舞台
嗰陣仲未興呢種化妝
依家女團清一色都係白面紅唇
男團又係勁厚粉....

而家愈出愈多團cb又密 一首歌hit完又快又換下一首 冇印象係好正常
Btw Super Junior 每人個樣都有自己特色 算幾易認㗎

bigband易分
個個都有唔同柒位

洗撚個個團都識咩
識啲出名同有興趣比較突出果個
慢慢就認得佢地啲團員咖啦

樓主你走先！依度我黎擋

呢張係官方相？
希澈好明顯係key上去